全港羽毛球招友gp，just with us ，let me fk

歡迎大家入黎打波😛 tg gp

新開無耐，大概有30個，希望可以多啲人入嚟隨時打波

入唔到喎ching

入唔到+1

仲有冇link..